export const data = [
    {
      question:
        "Quel vilain fait parti de l'univers de Spider-Man ?",
      answers: ["Le Vautour", "Le Punisher", "Le Fisk", "Le Pingouin"],
      correct: "Le Vautour",
      id: "0"
    },
    {
      question:
        "Quel est le nom du marteau de Thor ?",
      answers: ["Vanir", "Mjolnir", "Aesir", "Norn"],
      correct: "Mjolnir",
      id: "1"
    },
    {
      question:
        "De quoi est fait le bouclier de Captain America ?",
      answers: ["Adamantium", "Vibranium", "Prométhium", "Carbonadium"],
      correct: "Vibranium",
      id: "2"
    },
    {
      question:
        "Quelle Pierre de l'Infinité Dr. Strange possède t-il ?",
      answers: ["La Pierre du Pouvoir", "La Pierre de l'Espace", "La Pierre de l'Esprit", "La Pierre du Temps"],
      correct: "La Pierre du Temps",
      id: "3"
    },
    {
      question:
        "Dans Avengers: Endgame, qui se sacrifie pour récuperer la Pierre de l’âme ?",
      answers: ["Hawkeye", "Iron Man", "Black Widow", "Hulk"],
      correct: "Black Widow",
      id: "4"
    },
    {
      question:
        "Quel chanteur populaire apparaît dans la scène post-générique du film Les Éternels ?",
      answers: ["Harry Styles", "Adam Levine", "Jared Leto", "Justin Timberlake"],
      correct: "Harry Styles",
      id: "5"
    },
    {
      question:
        "Dans quel film du MCU Spider-Man apparaît t-il pour la première fois ?",
      answers: ["Avengers: Infinity War", "Spider-Man: Homecoming", "Captain America: Civil War", "Avengers: L'ère d'Ultron"],
      correct: "Captain America: Civil War",
      id: "6"
    },
    {
      question:
        "Qui sauve Tony Stark et Nébula dans l'espace dans Avengers: Endgame ?",
      answers: ["Captain Marvel", "Starlord", "Thor", "Hulk"],
      correct: "Captain Marvel",
      id: "7"
    },
    {
      question:
        "Dans quel film Stan Lee fait-il son dernier caméo ?",
      answers: ["Captain Marvel", "Ant-Man et la Guêpe", "Spider-Man: Far From Home", "Avengers: Endgame"],
      correct: "Avengers: Endgame",
      id: "8"
    },
    {
      question:
        "Quel acteur interprète Nick Fury ?",
      answers: ["Will Smith", "Robert Downey Jr.", "Samuel L. Jackson", "Morgan Freeman"],
      correct: "Samuel L. Jackson",
      id: "9"
    },
  ];